{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017563?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 소풍가는날펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内 - 予約人数変更の場合、ペンションに事前連絡必要 - 最大人数を超過した場合、入室不可能、払い戻し不可 - ペット同伴の場合、入室拒否可能、払い戻し不可 - 未成年者の男女同室での宿泊不可、同性の場合、保護者同伴や同意が必要 - 入室退室時間遵守要請 - 施設の毀損、紛失時の宿泊客の責任、損害賠償可能 - 客室内で魚や肉を焼く直火方式の禁止 - 客室内での喫煙禁止, 指定された場所使用要請- 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌禁止入室利用案内-バーベキュー場:広い空間でバーベキューを楽しむ,利用金額 15000、 近くの清らかできれいな渓谷ペンションを楽しむ - 屋外デッキ:涼しげな木陰、冷たい渓谷の水 - 屋外シャワー場:屋外で料理を作る、食卓と椅子を提供 - キャンプキャンプ場:自然の中でキャンプ、きれいな渓谷と青い山の近くの周辺観光地 - ペン·ダルジェ - 自然休養林 - 義林池 - タクサジョン - 白雲山。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数変更の場合、ペンションに事前連絡は必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数を変更する場合は、ペンションに事前に連絡をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室ができません。また、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊はお断りしております。また、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女が同室での宿泊はできません。同性の場合でも、保護者の同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室退室時間に厳守する必要はありますか？",
            "answer": "はい、入室退室時間は厳守していただく必要があります。ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失時、責任はどうなりますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失時には、宿泊客の方に損害賠償の責任を負っていただくことがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火による魚や肉の焼き方は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での直火による魚や肉の焼き方は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所でのみ喫煙が可能ですので、ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は15,000円です。広い空間でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "屋外デッキはどのような場所ですか？",
            "answer": "屋外デッキは涼しげな木陰で、冷たい渓谷の水を楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "屋外シャワー場では何を提供していますか？",
            "answer": "屋外シャワー場では料理を作るための食卓と椅子を提供しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場では何をすることができますか？",
            "answer": "キャンプ場では自然の中でキャンプを楽しむことができます。周辺にはきれいな渓谷や青い山がありますので、観光も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはペン・ダルジェ、自然休養林、義林池、タクサジョン、白雲山などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 610
    }
}